Mon projet par git se retrouve a : https://bitbucket.org/L_Pjoli/diningphilosopherinitial/src/master/

J'ai envoier les fichier importants du tp sur lea dans la remise, mais le bitbucket contient tous les fichier de configuration creer par eclipse et intellij.

Je ne vous ai pas encore ajouter pour pouvoir read le bitbucket, parce que ca demande une addresse email. je vais le demander soit a vous ou a quelqu'un d'autre de la classe dès que je peux.
veuillez ignorer cette partie si vous etes deja ajouter.
